識食燒賣一定咁食…

即刻變高級嘢

一睇就知係膠質口感,狗也不屌

個樣未蒸咁既

呢隻最好食

你講得無錯，我頭先一咬 即刻整多幾分鐘

係，但最貴都係佢

咩黎？

咁識食 我落辣油算

四海

全部錯重點

佢係想講包豉油呀

你唔講我以為係和風紫菜味調味料

褲妹 一粒粒咩嚟 好似好正

燒賣

黑色嗰啲唷

依啲燒賣最撚垃圾
識食緊係食細粒果種魚蓉燒賣

依隻只係扮燒賣既魚蛋

甲由屎燒賣

炸先會咁食

加d水 包豉油當茶包咁浸住

四海包豉油最正